如果耶穌信佛, 成就會否更高?

請詳細說明

如果我話耶穌同佛祖係朋友呢

相差好多年

你當佢地普通人? 得100年命?

同廢老有代溝

The man from earth